肺炎有日完左既話，啲女人會唔會唔捨得除口罩？

平時出街根本就唔會有人望既女，慣左多人望

其實而家出街唔洗顧住自己個樣
又唔驚人地話我黑口黑面
真係幾正

個個女仔剩係化上半面就得
西面又唔怕人睇到
分分鐘變到台灣咁慣性戴罩

真
成日食飯見啲女入門覺得幾正
一除罩就豬鼻大嘴哨牙厚唇